今日就係「不反對通知書」成為廢紙之時？

係咪咁？

政府新聞處：係。

55

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

中信事件至今冇人要負責，仲理乜鳩不反對通知書

出咗不反對通知書嘅遊行都可以開槍，一早係廢紙
今日係反對通知書成為廢紙嘅日子先啱

大家記住，和理非嘅和理非，勇武嘅勇武，缺一不可
齊上齊落不分化

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!